# FoxHunt (Охота на лис)

Игра, написанная на Java с использованием библиотеки libGDX. Создана на основе правил известной логической игры. Данный проект был разработан в рамках дисциплины "Программирование", НГТУ, АВТФ в 2016 году.

## Правила игры

1. На поле случайным неизвестным для игрока образом расставляются «лисы», причём несколько из них могут находиться в одной и той же клетке.
2. Игрок задаёт своё положение, введя координаты. В ответ он получает количество «лис», которое пеленгуется из его нынешнего местоположения. Это число указывает, сколько лис расположено в одной вертикали, горизонтали и диагоналях с указанной клеткой.
3. Если местоположение игрока совпало с положением «лисы», она считается найденной.
4. Игра продолжается, пока не будут найдены все «лисы».
5. В конце игры, подводится итог по счету равный площади поля, за исключением открытых клеток.

### Нужный софт

```
Gradle 4.6
Intellij Idea или Android Studio
Android SDK, API Level 9 и выше
```

### Сборка и запуск

Сборка происходит в несколько шагов. На данный момент работает только PC и Android версия.

Клонировать репозиторий:
```
$ git clone git@bitbucket.org:vexned/foxhuntgame.git
```
Собрать с помощью Gradle:

```
$ cd foxhuntgame
```
```
$ ./gradlew desktop:build
```
Запустить:

```
$ ./gradlew desktop:run
```
Для сборки Android-версии:

```
$ ./gradlew android:build
```

## Проект выполнен с помощью

* [libGDX](https://libgdx.badlogicgames.com/) - движок для построения кроссплатформенных игр на Java
* [Gradle](https://gradle.org/) - Разрешение зависимостей, сборка

## Авторы

* **Русинович Владислав** - *автор проекта* - [vexned](https://bitbucket.org/vexned/)

## Лицензия

Исходный код проекта распространяется по лицензии [WTFPL](http://www.wtfpl.net/)


